好蠢幫老細慳錢

份工老母朋友介紹既
本生同老細食飯deal左12k
食完佢send份application form比我
到今日返工簽contract發現得11600
原來自己on9填form將expected salary 填左自己上份人工
有問過佢，佢一開始應該冇醒起係我填錯
話我未過probation 過左會加返12k up比我
我再話原來我填錯左
佢就話 係呀 你填11599架麻
我係咪冇可能fight得返個四舊水
雖然唔多 但個心唔太舒服
我真係好撚蠢點解咁都填錯

推

你講佢唔撚撈

真係好蠢。。

原本已經deal好左，唔係應該跟返個個價架咩

所以你咪只係值依個價

佢見你咁on9都應該唔夠膽加400蚊比你嫁啦，算吧啦

做左幾年野?
咩學歷?
宜家唔多工得11,12K
不如直接轉第2份仲好

cv唔靚仔
之前因為受傷停工左年幾，加埋得年幾經驗
冇乜條件轉
不過唔洗養家 想安安份份由低做起

話就話唔洗養家 12k養自己都唔夠啦

12k，應該好夠la 養自己，咩都洗屋企

12k好夠 每月仲有錢剩可以儲下
係個400跌得好唔甘心

係咪冇乜機會拗得返

蝕三個月啫

勤力d 好過啦，你梗梗於懷個400蚊，一陣試用都過唔到

其實耿耿於懷自己on9多啲